AOS目前正在決定如何處理“以鳥命名”運動提出的問題。 廢除殖民鳥類名字運動內部|Nathalie Alonso | 2021年2月12日|外部在線 
 Rae目前正在製作試播集，同時也在她的媒體公司Hoorae和Montrel McKay擔任該劇的執行製片人。 伊薩·雷的一部新喜劇即將登陸HBO Max頻道| 
 Pannell目前擔任阿納卡斯蒂亞協調委員會的執行主任，這是一個8區社區倡導組織。 Pannell被任命為司法提名委員會成員Lou Chibbaro Jr. | 2021年2月10日|Washington Blade 
 即使沒有這場訴訟，或者其他類似的訴訟，目前的運作方式也存在很多問題。 Trek WaveCel頭盔訴訟，喬·林賽2021年2月10日b|外在線解釋 
 ZATO Marketing的老闆Kirk Williams告訴我們:“廣告商正在獲得的是一種更好地模仿當前火柴類型工作方式的火柴類型解決方案。” 谷歌可能需要補貼新聞，但不是像這樣 
 Grindr目前有12個“部落”，對有些人來說，這還不夠。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 那篇文章指出，F-35目前不具備向下連接地面部隊的實時視頻的能力。 五角大樓在隱形飛機醜聞中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 目前約有70多個國家為父親提供陪產假或育兒假。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 就目前的情況而言，Via Dolorosa遵循約翰福音中的描述。 哦! 耶穌的最後一步走錯了地方|Candida Moss | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 “JSwipe目前的負載很重，”有一天晚上，我和一個朋友看著它，屏幕上閃過這句話。 我在猶太Tinder上的一週|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 他們沒有我們這邊目前報道的那樣的時間，也絕不是可靠的準點。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 皮埃蒙特也有各種各樣的岩石，包括花崗岩和皂石，它們目前具有重要的商業價值。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 目前在北美已確認有四個Pipistrellus屬的名義種。 美國Pipistrellus |蝙蝠屬簡介 
 這篇文章同時使用了Uncampahgre和Uncompahgre; 後者目前是首選的拼寫。 我們的國家森林|Richard H. Douai Boerker 
 當這種情況變得誇張時，我們就會聽到菱形顱骨; 目前引用的馬來人頭骨就是例子。 英國殖民地和屬地的民族學|羅伯特·戈登·萊瑟姆